【型男多圖】點解抗疫廣告專搵大隻仔做model???

裇衫透肌型爸

抗疫七件事之大隻親友

最後打疫苗大隻版鄧一君

好Q 好大隻呀

成日都覺得第2個應該係做狗

邊到大隻

唔靚仔

手瓜好粗好厚實

個耳仔咁撚細隻 成隻bb咁

睇樣邊係睇耳仔先㗎

以為有蛆添

第一個好似反同

最多未fit

第一第二普通人樣，唔算大隻
第三蝦嚟，個人嚟講覺得佢好醜but no offense
樓啲po 愈嚟愈唔掂

再次感謝樓豬
好人一生平安

阿蛆有冇睇法

美國反同議員櫃已出

好多毛好大隻

我覺得腹肌有啲怪

柒國咁亂

一直覺得抗疫七件事個個男仔好靚仔

即係邊個

第2個

好靚仔

我岩第一個多d

你要搵 sugar daddy?

唔對稱，視覺效果唔好睇

第一個

第三圖最右條女

竟然有Mon post

原來咁大隻

隔著件恤衫都睇到啦

呢個正d

both
想坐落去

sugar daddy

呢類好好丁

好開心 原來有mon 我個po 衰佬

你點搵到係佢 好正 健身教練咁款

上邊啲人仲話唔大隻

廣告件恤衫都透左少少個形出黎

十粒急救靈(零)都唔得啦

如果佢著白恤衫真係不得了

就咁selfie 都不得了

但佢望落似gay

白T 就有 有啲似呂頌賢

胸肌可以玩成晚

仲有腳同腹肌

咁都釣到個ig出嚟

佢係廣告最後果位？唔似喎

你留番d矜持好啵

都唔知點搵出黎

好想含

擺明褲袋條邊

點解

我都好佩服
係咪member 嚟

你拖下個地啦濕哂啦

唔係